新一哥又話好多人撐？幾時4點澄清番

沉默的大多數去左邊？
係咪同流浮山刀手撞左車呀？

刀手仲肚柯緊

唔好睇議席, 睇票數
到時佢地一定係咁樣兜

係邊到呀

2百幾萬人投，即係仲有5百慢人支持正苦

屌條友今晚聲都唔出